(大膽想法)我哋應該全民支持開放關口

點解要開放關口?
就係要俾武漢肺炎係全港爆發!
年輕人嘅衛生意識一直比廢老強
如果係爆發疫情期間小心提防
有機會逃過一劫
但愛黨愛黑警的廢老,會好快中招
然而,死嘅會令社會少一份歪理
救返嘅,會多一份力量屌7政府

呢個方案嘅弊處除咗係會一齊死
其中醫護都會好大風險
但當多人中招
香港唯一最精勇毅忠誠嘅警隊
好快會被染病嘅藍屍壓力要被逼上陣
隔離,追捕逃走病人
管理人流等等(睇睇武漢啲公安就知)
到時佢哋先有機會染病

然而,林鄭鍾意同市民逆向而行
若我哋支持全面開放關口
佢有機會全面封閉關口
進可攻,退可守

呢個係一個完全捨棄人性又自私的做法
但依家林鄭政府都係鬥無賴
要賴就要比佢更加無賴
你可以屌我,但記得屌一句要屌埋啲狗

殺敵一千 自損八百
唔worth